# Aprendiendo Micro web frameworks
El objetivo de esta actividad es familiarizarse con los conceptos básicos de los microframeworks web y conocer cómo se pueden utilizar para construir aplicaciones web.
Hemos utilizado Ruby y el microframework web Sinatra.

## Atuores
- Adrian Alejandro González Domínguez. 359834
- Jair Delval Aguirre. 355274


